想大家俾下意見（麻煩哂各位巴絲）

是咁的，我個故事都有啲長，希望各位可以睇完俾啲意見啦。

我鍾意咗我個老師3年啦，佢一直都唔知。佢結咗婚兩年，有一個仔，咁本身我以為自己可以慢慢放低佢，費事搞到人地個家庭啦，所以一路都好努力想唔再鍾意佢。直到今年年頭，因為發生咗啲事令我心情好差，佢主動關心我，問我咩事，又會諗辦法幫我，喺我唔開心嗰幾個禮拜，佢每日都會whatsapp我關心我，嗰時我都無諗咁多，諗住係一個老師幫下學生。後來我地亦因為咁而熟咗好多，會約埋一齊食下飯，出去玩，而我有咩心事亦會同佢講。

就係咁過咗幾個月，直到我考完DSE之後，佢話不如認佢做阿哥，因為佢會保護我。結果我地嘅關係喺我grad咗之後就變咗「兄妹」。變咗阿哥之後，佢會問我啲好曖昧嘅問題，例如鍾唔鍾意佢、愛唔愛佢、有無掛住佢，咁我都有照直答佢鍾意、有。後來有次因為要俾嘢佢上咗佢屋企，佢叫我攬住佢。攬住佢嗰時，佢話以後我唔開心就攬住我，跟住叫我放鬆啲，唔好扮堅強，因為有佢支持我。於是我就合埋眼抖下，點知佢以為我瞓咗偷偷地錫我。我嗰刻唔知應該點做，唯有繼續扮瞓，跟住過咗一陣扮瞓醒無事走咗。

琴日，我又因為啲事上咗佢屋企，攞啲嘢。去到佢叫我坐下，跟住我地又攬埋一齊，佢錫咗我塊面幾啖，又吱咗我幾下，令到我成個人瞓咗喺梳化。呢個時候，佢挨低咗，我地兩個好近，佢望咗我一陣，又錫我塊面，錫錫下用隻手遮住我隻眼，跟住咀咗落黎。然後錫完佢問我鍾唔鍾意，有無唔開心或者討厭，好似好在意我感受咁。

我而家唔知佢對我究竟係點，究竟佢只係當我係細妹，定係鍾意我，或者係只係想呃我抽我水？佢對我真係好好，佢錫我我真係好開心，但係佢又有老婆仔女，我真係唔知應該點。大家可唔可以俾啲意見我？

如果你真嘅話
唔好搞鳩人 佢唔會無可取替

我都知唔應該搞到人

痴撚線 當你免費雞咋 走啦

當你G一隻

差d以為又gay post

無睇內文，不過用返連登官方答案 分手啦唔好害人